原來職業用既爐咁勁

1分鐘開熱到d水

唔怪得d餐廳 勁快出到餐

屌你老母殘體嚟